有冇人覺得半桶水嘅才能先係最唔好

有冇人覺得自己周身刀冇把利？
對所有嘢都好易上手咁 但係都唔係好叻 唔會搵到食
最慘係俾其他人話自己叻呢樣叻嗰樣 之後走咗去專注於嗰樣 一去到啲高水平嘅就比下去
最後到依家 俾人問擅長啲咩
我真係答唔到
身邊玩緊嘅所有野都好似唔足以令我自豪
但係我已經喺呢啲野放左好多時間
嗰下真係覺得自己一直都好蠢
嘥時間喺啲冇用嘅嘢度
到底點先開解到 到

淨係你既能力只可以學到introduction既level
去學d生活技能
整餅個d

做咩都好一定要堅持先至得
同樓主一樣

三個字幫你解釋晒

「普通人」

Same 乜都會玩下，但冇樣精

其實只係有才能嘅人先會堅持到
做運動嗰陣見到啲人好易就做到啲好易嘅嘢
自己就幾年都一事冇成
慢慢就會頹

半桶水 仲衰過唔識
半桶水以為自己識, 冇左警覺性仲要出錯
唔識你就唔敢做, 冇機會出錯

結論：搵一樣野係鐘意，花時間去浸淫

才能係借口黎姐

我都覺
但我好全能做咩都做到最top